係假波又點唔係假波又點

你班屎忽鬼咪又係準時坐定定係度睇